【跪求幫推】萬一拜登選贏嘅Contingency Plan

萬一拜登選贏，請求侵侵兩個月內，為咗美國人民嘅日後幸福做以下三樣嘢：
1. 追求武肺責任
2. 強硬對付邪惡帝国
3. 盡快出售武器俾太平洋盟友

方法：
1. 寫email俾共和黨人
2. Twitter

心態：
1. 要強調「為咗美國人民嘅日後幸福」而做
2. 國際線兩手準備，唔好屌票、唔好屌拜登、唔好屌拜登支持者，改變策略

3. 萬一拜登選贏係最終結果，屌票都冇用

走難/移民嘅請參考呢個post互相幫忙、繼續抗爭
【BNO/走難撚入】香港方舟聯盟城市，將全球出現 -
移民驚無嘢做？年輕嘅你不妨爭取加入英軍

求幫推

點解唔係不論政黨做propaganda等美國人stand with hong Kong，令無論dem定gop, china joe定Trump入主白宮都繼續關注香港？而係要買大細？

我同你冇衝突嘅，不過「繼續關注香港」重點係「關注」，「關注」就真係得「關注」

可唔可以寫埋信俾民主黨人

今次要為China Joe 當選作出damage control, connect 多d國家同不同光譜,稀釋香港人右膠形象,因為以後國際奧援未必只有右翼

我知喺呢個壇叫人改下右翼口味難過戒煙,只會換來腐皮

Push

推

總之一定會撐到底
幫共和黨追尋真相

仲twitter, 人哋都歸晒邊，得罪講句，如果唔係twitter咁高調奶共bam晒biden d醜聞，侵都未必會輸

看守政府唔會有大作為
正路係挾民主黨內反共勢力，如佩洛茜，維持強硬對華路線

另外，民主黨反而有較大機會重整西方盟國關係
比較容易建立反獨裁政權既統一戰線

呢啲先係正路，今朝叫人追擊拜登果個都弱智，仲block埋我

推

Don’t expect Biden to fuck China hard but at least help hk people to leave hk....

幫手推多幾下

希望侵有上連登

侵侵出牌冇人估到，唔會理係咪看守政府
要連結民主黨嗰part認同

無問題

民主黨有無一個類似所羅門魚既人做接頭人？